女子帝庭軒燒炭亡

粉嶺帝庭軒1座，下午近1時，一名女子被發現在單位內燒炭自殺昏迷，救護員接報到場證實她當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

口德

咁你落去陪佢

強國人？

遣返所有單非雙非